它可以很容易地捲到桌子下面，放在一邊，需要時可以卷出來。為您的家庭辦公室準備好的文件櫃| PopSci商務團隊| 2020年9月17日|科普
他坐在辦公桌前，聽他的簡報，其中包括一些來自奧巴馬政府的黑體字名字。拜登質疑特朗普批准的疫苗是否安全|肖恩·沙利文| 2020年9月16日|華盛頓郵報|
2011年，Slootman被招募來運營ServiceNow，當時一家小型軟件開發商專注於幫助臺市場。《財富》雜誌，2020年9月15日，Aaron Pressman，Snowflake，史上最熱鬧的科技IPO之一
美國銀行期權交易部負責人凱倫•張（Karen Chang）說：“在零售方面，這與過去幾年大不相同。”去維加斯：“隨著科技股漲勢的消退，新手期權交易員面臨清算”|傑夫| 2020年9月14日|財富|
將這條五英寸短褲和雅典娜短上衣搭配，打造一套基本裝備，讓你從家裡的辦公桌到游泳池，再到游泳池，絲毫不失節奏。為什麼我住在自行車短褲裡| Aleta Burchyski | 2020年9月13日|戶外在線
我在街上的排水溝裡，在我的桌子上，在和朋友吃飯的時候生病了。我試著提醒你關於2003年的下流億萬富翁傑弗裡·愛潑斯坦|維姬·沃德| 2015年1月7日|每日野獸|
但斯科特把這條街道的說法帶到體育中心的辦公桌上，幫助確認了它的優勢。記住ESPN狡猾、自大、冷靜的主播斯圖爾特·斯科特|立體威廉姆斯| 2015年1月4日|每日野獸
哈里·杜魯門（Harry Truman）總統在他的辦公桌上掛著一塊牌子，上面寫著：“責任到此為止。”重寫《沒有孩子》威脅著你孩子的未來|喬納·埃德爾曼| 2015年1月3日|每日野獸報
當主管警長進行背景調查時，他在拘留所受到另一名警官的粗暴對待。如果我撞到白人警察的臉會怎麼樣|Goldie Taylor | 2014年12月30日|每日野獸
她建議格雷戈裡把報紙堆在桌子上，給佈景一種親密的咖啡館的感覺。大衛·格雷戈裡的“會見新聞界”驅逐事件在華盛頓被曝光|勞埃德·格羅夫| 2014年12月23日|每日野獸
在他的辦公桌旁坐著他的祕書，他是採訪的見證人，幾乎和總管自己的一樣驚訝。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
他站在桌子的盡頭，讓麥克雷詳細地講述了那天晚上發生的可怕事件。原金|伯特蘭·W·辛克萊
多布森張大了嘴，敲了敲桌子上的小鈴鐺，勤務兵從外面的房間走了進來。原金|伯特蘭·W·辛克萊
當我再次轉向萊薩爾時，他仍然站在桌子的盡頭，努力地削指甲。原金|伯特蘭·W·辛克萊
他坐在書桌旁慣常的座位上，把一本大賬本放在面前。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的